[警世] [絲打入] 渣男既特徵

各位絲打 記住記住揀人要揀個人品好 真心愛你既人 外在條件好唔係大晒

首先，我廿幾歲，係一個冇乜拍拖經驗既人(A1) 以前既ex心地好唔靚仔又毒毒地 身邊既朋友個個都好善良 我成世只遇過一個仆街

我第一次俾渣男厄，係，我認我衰，鐘意渣男既外表學歷家庭背景幽默感同埋上進心 俾佢既甜言蜜語厄到 我既朋友唔太鍾意佢 佢地有提醒我但我盲咗 唔知點解中左招 沉左船 抽唔到身

以下係我留意到既特徵

1. 開始得太快: 冇深入了解對方就表白(例如date三次之後)

2. 吹水唔抹嘴 好識講嘢: 一開始好肉麻, 不斷讚你 身邊朋友既long term bf都唔係咁，佢地比較唔識講嘢 係行動型 (例如送糖水 送返屋企) 同埋你會發現佢會強調外在嘅條件 吸引你去投資自己時間落佢身上

3. 講嘢不負責任: 例如叫人買樓 教好朋友犯法等 一齊一個月就講結婚 “you are the one” 廢話一大堆

4. 唔識咩係愛: 成日講i love you, 以為愛係一種感覺

5. 唔知自己想要乜: 朋友覺得佢成個人好lost咁，可能因為佢年紀細 (23)

6. 來者不拒: 以前有好多sp ons ex, 只有一段關係係長既，其他都係短既(1-3個月)比一般人更淫，自制能力低。我傻到以為佢會改變。可能唔肯同佢搞所以佢走咗

7. 次次都係佢飛人: 完美主義者，非常挑剔。留意吓佢點樣批評身邊嘅人 遲早就會心裏面批評你
雙重標準，明明自己有好多問題人品唔好都勁harsh。唔識包容。次次喺text分手，唔會俾你覆。遇到咁嘅人要小心

8. 講嘢同行動唔一致: 講到好愛你 但係唔肯花太多時間喺你身上 例如見面次數少 你搵佢又搵唔到(就算搵到都hea覆)，要等佢搵你 話自己唔鍾意text (但係一開頭溝你嗰陣就係用text) 死都唔送你番屋企 唔肯煮嘢食俾人等

9. 唔關心你: 都幾表面，例如屋企有人走咗，佢係冇反應既 唔會特別關心你平日發生咩事

10. 一時一樣

11. 冇原則冇底線 講大話: 我鍾意佢其中一個原因係覺得佢無私，知道佢係一個情緒化嘅人 講到自己俾家用係自願，係因為孝順，後來發覺原來唔係咁嘅一回事

12. 自私，自我中心: 要等佢搵你 唔想見就好多藉口又話忙又要私人空間 自己就傻傻地接受咗 當佢征服到你就幾個星期先見一次

13. 最重要係 要相信你嘅直覺 女人嘅直覺係好強 相信你朋友嘅判斷 當你發現自己亂諗嘢情緒起伏好大冇安全感你就應該走 愛你嘅人一定會考慮你嘅感受俾到你安全感 會重視你 唔好好似我咁成日俾藉口佢 其實一個人係咪真心愛你，你係感受到 係你唔願意面對姐

暫時諗到咁多 歡迎各位絲打加多啲特徵

其實我都唔知佢係有心定幼稚 無論如何 各位絲打 如果你個男朋友又係咁，快啲抽身，唔好浪費時間 因為最後都會係bad ending

我已經幾日冇食嘢 心情差到極點 我係完全冇發過脾氣亦都非常遷就佢 竟然俾人哋咁對待 我初初真係以為執到寶 結果原來係一個大伏

我會繼續做好自己 吸引個正常嘅人

希望大家唔好咁mean, thanks

抵撚死
臭雞

通常咁有心機數自己條仔不是既
隔兩日條仔搵你實心軟仆返去

你要照顧好自己呀sis
然後識嗰更好嘅人！

如果要拍長拖，真係要慢慢建立關係先，開始得愈快就愈易散

渣你老母 賤男就賤男啦
不過你係抵死建議你都係揾返呢啲仆街拍拖
唔好出嚟害人啦

“渣男既外表學歷家庭背景幽默感同埋上進心 ”

有晒依d條件仲唔滿意。。

係佢飛咗我 我先打呢段嘢
我一開頭以為佢好好㗎

我係處女，點做臭雞

講得好啱今次真係學到好多嘢

我而家寧願揀冇呢啲條件嘅人
最緊要人品好

痴痴地線 一嚟就話人臭雞

咪係 都唔知做乜 明明我呢一個post係比絲打

下次醒目啲啦 無咩損失係你好彩咋

有啲人係咁痴線 你唔好有hard feeling

咁你又話女人直覺準，你係直覺準就唔會比人飛先打呢段野啦

連燈仔：屌不到啲女都是臭雞

用返賤男ok? 渣男係大陸 term

試著說人渣 不要說支語

多數又係中埋啲 炫富/扮孝順/生活態度 果啲伏

佢用咩原因同你分手呀？

“以前既ex心地好唔靚仔又毒毒地”

咁點解會變咗ex

請問你點識佢架?
就算佢係你同事/同學 有啲跡象你都會察覺到

你飛人就話你睇得清啫 佢過一陣鳩閪搵返你睇死你咪心軟

係以前同事

因為睇唔到將來 唔夾 和平分手

咁ok 啦，明白架啦

係咪姐係嫌人窮咁解

我試下去理解
記得我細個打工interview嗰時，直覺feel到係伏。又基於某啲客觀因素，例如：福利唔錯、樣似冇OT，就覺得唔係伏工。結果，做做下先發現唔對路。
我諗類似係咁

佢睇唔到 唔係我

遇到渣男無呃到你蝦條 咁佢都唔太渣

true 根本唔係睇通對方係賤男先放手
而係自己被分手唔甘心姐
你果堆野根本係好主觀既point黎
你只係安慰緊自己 你冇左佢唔係你損失

你應該反醒自己有冇能力carry有好既package既男人

係
佢忽冷忽熱咁
我又比較長情 想再睇清楚啲 係我蠢

你又啱
因為我唔肯 佢都冇迫我 不過成日講淫嘢話想同我搞
三個月都冇就散左

佢諗住結婚 但我嗰陣五年前個人未成熟 所以佢走咗

用我幾年前做錯既野講分手
但係人會改變㗎嘛...

咪係 佢炫富之後見我唔買名牌就扮窮
又扮孝順

Sorry 我係見台灣YouTuber都用嗰個term先用

多謝你 好人一生平安

多謝你！

多謝你 會好好努力

依家連講句i love you都俾人屌唔撚講囉

佢未一齊就講
對唔住，係我冇寫清楚

明白呀絲打
幾年前我都遇過呢啲仆街
同你呢個case好似
我地依家都廿中 我見呢條仆街都仲係呢啲style
但我已經有個好好既男朋友lu
加油

佢哋時間管理得好，得唔到手就會走 唔會浪費時間
呢啲留反俾最重要嘅人，好絲！

渣你老母

絲打已經好醒，可以乜損失都冇就完美抽身

多謝你呀絲打
佢真係一個高手
我個朋友又係如果個仆街都係類似咁樣
我唔明係自己嘅問題定係點，明明我好遷就佢好包容佢，佢唔得閒我都冇發脾氣 永遠擺佢感受係第一

唔明點解其他人咁樣話我
我真係好唔開心

Btw我又係廿中

多謝你 就係覺得未真正了解佢所以唔想做任何野...

第一點： 好多毒撚都會咁

多謝你，但都好hurt 喺度諗係咪自己有問題

個朋友遇到嘅仆街*
朋友喊咗好耐終於搵返個正常嘅好男人

唔會啦
完咗就完咗
分手都分得幾樣衰
而且佢搵返我係冇着數，又唔會同佢搞

其他都算
臨尾個直覺真係笑咗
你就係信直覺先俾人呃都重要繼續信

我識過一個
無以上特質既渣男。。。。

所以咪話蠢囉
我知錯喇
其實我咁長情嘅主要原因係 我當初覺得佢係內心比較脆弱情緒化嘅人 所以就有一種保護慾
佢又咁岩經歷緊人生低潮
所以我先想一直默默咁支持佢，希望可以拉返佢上嚟
係我太無知
我啲男性朋友又係不斷話: 咁差嘅人都揀得落，你係咪有問題
依家終於明白 佢嘅問題得佢自己解決到 祝佢好運啦

係點㗎？

我意思係你講咁耐又要人信返直覺係自相矛盾

我一睇覺得勁似我以前遇到果條仆街
但你呢個case得23 所以應該唔係
大家差唔多年紀都可以傾下

真正嘅高手，btw呢啲已經係叫玩家，唔係渣男或者狗公咁簡單 佢係咪都係情場高手同佢約會時會好開心 好正

全部男人都係

渣你老母咩支那人用埋啲支那字
你自己咪又係貪人靚仔，牛唔飲水唔㩒得牛頭低，講到自己受害者咁

中曬呀 我有個ex都係同咁樣
不過最後係我飛佢

13. 最重要係 要相信你嘅直覺 女人嘅直覺係好強

喂又話你直覺好強嘅？

有啲野 天生嘅

炫富即係點

我個ex唔係好有錢
但會比你覺得佢衣食無憂,
成日同你講想買d牌子野,仲會影下佢買左D咩
都會間唔中送野比你(通常唔會好貴)
不過最on9係扮有內涵,講到自己好撚鍾意睇書,但原來屋企書櫃得幾本垃圾KOL寫既書

哦...
我驚無意中講下佢外傭姐姐係點，會比人覺得曬命

人心叵測...

不過我睇書習慣呢 可能比人屌...
我中意睇人哋分享既讀好感拎重點精華

小朋友看世界

自己俾人玩完就講晒對方d特徵一竹篙打一船人講到看透世事咁，差在未話有眼耳口鼻就係渣男。

多謝你教我做賤男

miss pun?

唔好意思打得唔係好清楚
我打呢個時候趕住出門口
應該話自己嘅直覺好準，如果feel到件事有啲奇怪就應該放手
例如幾個星期冇見過 就應該察覺到有啲問題
唔應該為對方搵藉口
因為鍾意你愛你嘅人一定會嘗試去俾安全感你
至少我見到身邊結咗婚嘅情侶都係
而家講緊係佢連試都冇試
喺度玩失蹤
同埋你會感覺到佢幾咁愛你
唔係成日都喺度諗黎諗去 唔知佢諗緊乜咁

嘩 絲打 呢條友真係好犀利
係條大仆街，仲衰過我呢個
如果我係你，我應該完全唔會發覺
我呢個可能唔識咩係拍拖或者太自私先會咁
你嗰個係大賤男
祝佢有報應
你用咗幾耐時間去忘記佢？
而家個男朋友點啊？希望你哋一直幸福落去

仲有A0都係

例如 出街會着名牌衫
一件可能幾千蚊
我就唔會既

之前講開買樓又喺度話自己有咩樓
係我明明都冇問過 又冇興趣想知
我通常係一齊咗一年多啲先會講下屋企嘅經濟狀況

其實都係同大家分享吓姐，有咩問題？
想發洩一下 唔得咩 你唔想睇咪走囉 冇人逼你喎

最主要係想叫其他人小心啲姐
可能有啲女仔同我一樣比較容易相信人
你咁嬲，唔通中晒入面啲特徵啊？
我呢度打出嚟當然唔係個個case都啱 分享自己今次嘅經歷姐

師兄係咪好大壓力quiz左佢囉kelvin仔

佢真係好樣衰

我唔會影嗰啲相
亦都唔用Ig

樓主，加油呀！ 咪當開下眼界囉。 現世代真係勢途險惡，無論拍拖好，交朋友好.... 。

做個好男人啦

多謝你你講得好啱，下次唔會咁容易信人

做好男人會好似我個名咁

咁係你未搵到個啱嘅啫！
可能你追錯對象
加油呀

你果d特徵，係好人都會中。
上面亦有人講咗，大把賤男係同你形容嘅相反。

你篇嘢就同d毒撚溝女失敗之後就話『渣女特徵：1）關心你 2）成日搵你』有咩分別？

我無特別嬲啊，淨係想恥笑你。同男定女無分別，我一樣鍾意恥笑d呻吟毒撚。

好啊想tg你
其實我有時都唔知係咪佢有心
不過我而家當佢係，因為佢最後好唔尊重我
點解呢度啲人咁仇女
如果調返轉我係個男仔肯定會好多正評

可能啲賤男唔想俾人知點spot到佢地

睇返自己打嘅嘢，的確唔係好清楚
但係我又唔想寫到咁明顯 雖然佢唔想上登
你見我都冇例太多乜例子

我諗我都係想發洩一下，可能過咗幾個禮拜後又會有唔同嘅睇法

點都好，多謝你

唔上連登*

咁你本身受呢套先會中伏

女朋友第一約見我嫌我寒酸+柒（返工Look唔打扮），我本來都唔會期待有啲咩下文

但佢覺得佢自己可以係我身邊做一個廢柴，幫佢解決好多問題既人，決定同我一齊，從此寒酸就變左慳家，柒就變左可愛。

所以係心態決定一齊，你中意Fancy既男生就要而心理準備遇親既都係空心老棺。

大把外表平凡既男仔其實財政穩健又有正當職業。睇下你地啲女仔有冇心機搵既啫

佢唔止樣衰. 隻狗公賤到老婆大肚佢就四圍食女, 仲要四圍炫耀,

為反而反
絲打潔身自愛

但事實上好多賤男都係咁

『可能過咗幾個禮拜後又會有唔同嘅睇法』
係就最好，因為如果你仲係繼續覺得男人係可以照你形容咁去分類，你只會繼續比其他款嘅賤男呃。

其實佢好奇怪，一係就着啲好貴嘅衫一係就着H&M

佢啲名牌衫又唔係好睇得出係名牌 係好低調嗰隻 logo都冇

你講得好啱，雖然我呢行好多人都着名牌 係得我窮唔着姐

唉，想識其他行業嘅人

明白，多謝你

渣你老母咩支那狗

我基本上得5-6件衫2-3條褲，仲要係U記着到爛先買。

利申：工程巴

啲錢會畀曬老婆管

要搵緊係搵工程巴，身邊大把好男人冇人吼
啲女仔係中意識埋啲衣着光鮮扮曬金融才俊果隻
佢地晚晚落老蘭屌女
我地啲呢唔打扮又冇生活態度既宅男晚晚打飛機渡日

好認同

同d 女仔以為有車就有錢既道理一樣，見到人地有車就即刻加分

其實香港地有份正常既工要買車唔難，係睇下肯唔肯洗畢錢

講咁多廢話把撚，渣男根本冇樣睇
不過把口浪過油嗰啲就九成都係渣

你呢啲警世文同十誡冇分別
條條女都係睇過聽完就算
轉個頭又投向渣男嘅甜言蜜語之中

我有架綿羊返工用就夠曬，遇着落雨就巴士。
使乜要4個轆，浪費咁多錢。

唔慳點買樓

仲有，第14，開頭成年，甚至更長，都未有以上特徵。

到真係一現型，就殺你措手不及！死未？！

當然我有朋友撈到揸馬莎拉蒂/法拉利/林寶，咁佢眞心有錢又吹佢地唔漲

渣男
抵撚死啦
渣男

見好多賤男攞d cheap車溝女 但又真係比佢地食到

大把MK 揸Hiace都有女啦⋯百貨應百客

我指嘅係 第一次約會時就已經好純熟 又識氹女仔開心

但你地D女人就係鍾意D咁嘅人
講閪咩
到真係有個完全opposite 樓主講嘅
你地就唔會appreciate

無睇曬
但加油
希望你快d走出陰影

就算真係出現個性格好嘅毒撚，樓主都唔會睇上眼la
到時就話雖然佢人品真係好好，但無乜feel

第一次約女仔就開房飲酒

6. 來者不拒: 以前有好多sp ons ex, 只有一段關係係長既，其他都係短既(1-3個月)比一般人更淫，自制能力低。我傻到以為佢會改變。可能唔肯同佢搞所以佢走咗

咁冇所謂啦

最重要係 要相信你嘅直覺 女人嘅直覺係好強

除左on9都唔知話你乜好

癡線
睇得多呢啲濕鳩文注定做老姑婆啦
講到男人無自己時間無自己生活咁
最好全年依附住你啦臭雞

認同第3,4, 真係愛你嘅話唔會成日刻意講愛你呀，對你認真呀依啲說話

根本唔做渣男咁傾偈又被你啲女人嫌悶
我試過啦

你唔係台灣人
正如台灣人會講吃貨、小資女
用廣東話講都係好怪

樓主不如同我認識
利申: 好男仔

真定假 我唔再信男人

你好似好dry，不了

係啊，會用行動去證明

我講緊玩失蹤
同埋淡得好快
好耐好耐都唔見
喺熱戀期發生，唔係講緊半年一年後
你真心愛一個人，會唔會忽冷忽熱？
我個前度之前去外國六個月，我都冇乜同佢傾偈
因為我信佢

身體所有人都話佢渣，但自己始終唔覺佢渣。
佢話 對我無心動嘅感覺。唉

相信身邊嘅朋友 尤其係男仔佢哋會知佢諗乜
加油

唉，咁點解要搵返我好傷心

係你揀錯人姐
身邊有好多好男仔毒毒地都拍過好多次拖
唔明做好男人有咩問題？

唔好理佢！

復合完又散咗，原因同上次一樣。
原來自己咁鍾意佢

我等一個ex咪係囉妖

佢點表白的？

賤男咪賤男 渣你老母男咩

睇哂你形容d特徵自己男朋友靜係中一樣

痴線 我之前男朋友同佢一模一樣
我地係咪share咗同一個男人
利申 絲

應該幾中
下次黎多個差唔多嘅應該都係一樣比人氹到

得喇臭雞

講真 佢都未必想
avoidant attachement
我都好似有呢啲特徵

自己戇鳩就摺撚埋啦

港女真係麻撚煩，要求多多，又唔檢討自己，圍埋自己圈子朋輩虛榮左計又右計

唔洗sorry
通知返你 呢道係香港LIHKG 唔係台灣ptt
要用台灣term就去返果邊

佢靚仔成點

有時候唔撚明 啲女性咁鍾意渣男
分手又要數臭人地 其實只係脂粉客遇到...互相吸引啫

女人係咁
打出黎都係想講覺得自己睇清楚長大左
想其他人鼓勵自己話你今次遇到錯既人姐
話就話係渣男
其實就係想數飛左自己個ex既缺點
通常都無反省過自己
見到呢啲一係鼓勵一係上一頁廢事勞氣

有無諗過佢有可能係尊重你先無夾硬黎
忍唔到咁耐無扑野 滿足唔到佢先走

又渣男又炫富
你都係唔抵幫嫁喇
畀心機學好廣東話先啦

最大嘅特徵應該係好渣
渣ga

用埋啲蝗語
睇死你平時係啲日日淘寶同煲大陸劇嘅港女
抵死你比仔飛

一般連登仔質素，自卑情結黎姐唔洗理

傻閪
睇咗頭幾個pt已經覺得點解會有女中伏

IT9都好正

真
好男仔多數唔會用太多時間同心力去打扮自己

咁既樣都食到女
反而靚仔果堆太高標準既仲係20幾歲a0

疫情無節目，悶到飛起

係咪做紀律步隊果d，d女好似好鐘意

渣你老母男咩
死返支那渣啦

隻狗公唔理好醜 最緊要就手 係女就溝 總有幾個落搭

靚仔
渣男入門級標準

對付賤男唯有比佢更賤

搵到都唔會再all in 100% 溝條女
你明唔明食檸檬個感覺有幾撚心痛

收皮啦臭雞
女人就係唔撚珍惜
成撚日要男人保鮮

多謝我個EX令我唔再做好人

推
樓主加油下個更好 最緊要係你會反省自己點解會中招而唔係只係怨天尤人

港女語錄

死支那閪，比狗屌死啦

依個#2
Btw 我以上中左好撚多

好彩
不過呢 成日搵唔到 都唔係幾鍾意你囉
好鍾意係秒回既

c打講得幾啱 以前身邊d賤男都係有呢類特徵

同埋唔好理上面班傻鳩毒撚講嘅野, 正常一個人拍過拖根本唔會一黎就話人 佢地只係班冇女 連女仔手都未拖過嘅可憐蟲

咁又無好純熟，就好正常咁岀街

做雞啦去垃圾